科大討論區（34）- 寒流疫襲

留明

用zoom點計attendance?

想知用zoom點做上堂grp discussion
會唔會lecturer assign啲人form group然後個screen就display曬自己組啲人係到討論

zoom有分房功能

Zoom上lang 尷到仆街dead air

頭先上lang個老師話分組討論，仲未講討論啲乜就拉左我入group。入到去4條友你眼望我眼唔知要討論乜，尷尬到。出返去之後個老師話冇時間，都係唔討論

我嗰個仲尷
一組得兩條友

外語lang都好鬼老尷

huma消失了

大家上lang堂做discussion都尷到爆

唔要上 lang呀

今個sem sport skill齋睇？

屌
一陣英lang
聽日中lang

好似要做

Participants are highly recommended to prepare the yoga mat and towel for doing exercise during the class.

Lm

recommended
即係唔洗啦

開zoom做瑜伽

開埋cam睇下動作啱唔啱

Link呢

唔係yr1有冇得玩？

究竟仲有冇機會pass

個assessment都未complete 喎 ching

係咪過左deadline
殺左我吧

唔係仲有一次咩

一個鐘嗰個得20分鐘

WTF

hlth1010係咪用年計，上個sem淨係做咗啲sports class同survey,其他咩都冇做，點算

我都想知
talk就話online
但係self prac點online

下年retake吧
認真

就算到summer 未夠鐘都可以extend 架

lm

Phys1114幾時加左位

我個huma1000F仲未有link

其實已經fail左
Gym room practice class呢個sem都唔開

Talk都冇位

Phys1114有on9仔塞住左個waitlist

今次啲talk好誇張
兩個鐘唔駛full晒

唔可以下年retake?

叫學校全個yr1 extend hlth1010 埋summer算啦

到時成個summer gym room逼滿人

想問書店有無開，要買textbook

開朝早

thx，剩係開星期一至五？

究竟sports skill class 點online 係咪就咁睇片算

有冇人遲下就算facetoface都唔會返去
直接online算

我想問有冇人知lang 2010 liza好唔好？同埋想問下佢係咪大陸人嚟

呢年fall exchange offer係咪好差

Liza係馬來西亞人 我LANG1002係佢教 佢好好人 同埋佢係2010嘅coordinator 係咩意思就自己揣摩

有冇人lang俾cheung Colin教過

祝你好運
個frd佢教攞C-

我上次1002A俾個Clayton教搞到C+

好戇鳩
直接俾人pass算喇

唔知做乜

唔該ching佢email 尾段話有咩問題可以wechat 問佢搞到我以為佢係大陸人

好撚爛grade, 建議你即刻swap左佢

Zoom lang堂真係尷尬癌
成班好似喺度睇youtube咁

我都係喎

T72

佢極度討厭香港學生

上啦包你唔會後悔 正到仆街上堂同佢一齊吹水
點解lee pui唔教lubu

救命 lang堂好尷尬

lang好似話最後嘅discussion都要返學校做

邊個lang

1003

乜野discussion?

Assessed Discussion (in-class)

會唔會zoom埋一份

lmao 今次個post推得咁快既

in class唔係要返學校咩
可能我理解錯咗

之前唔係有email話 今個sem 所有assessment/exam 都可以唔返campus 都攪得掂咩
定我記錯

你啱，當我無講過

係啊
佢仲話成個sem都可以唔返

邊度有得睇自己個grade

有冇人讀ELEC 1010 有興趣一齊做group project

佢send個email入面條link

load唔到

出左龜啦
係最右邊

淨係睇到total%

我都唔見有
可能唔同section

冇嘢啦我自膠

我都見唔到grade wor...

我都係T72

Load唔到

今個sem讀1114，係咪要再買過本書拎個code?

63%

need to use UST SSL VPN

當初唔係話一code走天涯咩

本書本身就包埋1114

佢個assignment系統唔會過期?

Product subscription is expired. Please re-register or contact support

唔得wo，過左期

好似係跟course
你入新course就會refresh個expired date

要買過本新

done
好廢，錯左勁多

thanks 呀

佢唔係send過email話要申請extension都得咩

lang真係好難swap

好驚swap返Clayton

幫幫手

Lang1003S Leung Chi Sun Benjamin好唔好？

咩section

唔洗你講野/討論？
濟睇就是但啦
係咪要開cam?

買實體版條code得1個sem
買e-book版條code有兩年

要開cam+開咪
lang堂喎

T62

屌啊，唔係掛。咁我依家係咪需要買e-book?

係
你鐘意買多次實體書都得
不過都係一個sem就完
你之後唔洗再用就冇所謂

咁咪嘈到仆街？
全部人講野

聽日考2350臨急抱佛腳揮手區

Leung chi sun benjamin?

係

我係佢教

但諗起用zoom上堂就尷尬

聽朝就要上堂

你一開聲 全世界就靜曬望住你講

1003 原來計attendance
今日走撚左
點算

諗住走曬
一開始就冇人5分會點

我怕羞仔，英文仲要好屎，打死我都唔會出聲

想問有冇人有principles of marketing 嘅電子書

Jeff Chasnov 好人又輕鬆喔
做左Past Paper 同溫翻D Tutorial Examples 理解下D Steps 點做 實無死
反正PP Topics 八條出四條 都估到大約點樣考

Ching 上次Mid term考成點先？

MT 低mean 一兩分
依家煲緊佢既Youtube片
Aim at mean mark應該唔會差得去邊

Add drop 走堂有咩所謂

科大人最愛上堂

我今日上咗佢堂，佢唔會強制要求學生開cam喎，超正

Mean Mark的話 relative grading都應該起碼有B

利申應該穩陣有A 聽日考好佢搏上A+

有冇人知Keith tong sai tao點？

將推po既時間用晒黎讀書
應該個個爆4

啱啱問左fd先知

咁好

[url]here[/url]

有無人知邊度搵返上堂video
Canvas announcement 話有？

有冇人IEDA4650？
笑撚死
條友開住mic扯鼻鼾
prof叫極唔醒
最後block撚咗佢
上完堂check check佢
仲扯緊

利申：冇讀、聽返嚟

有冇人讀過entrepreneurship嘅course? 伏唔伏

話說大家有冇啲玩Zoom嘅方法
今日見到人扮TA
集思廣益下？

難
但係肯落手落腳做真係會獲益匪淺
讀得呢啲course都唔洗考慮grade

改名
平反__

今日見到 有人叫香港獨立 唯一出路

即係肯定爛grade?

極少數
我都冇見到有
全部都正常名
靚女就得個姓
網上係我地毒撚嘅世界
點解咁都冇得溝女。。。

自然有相應回報
不過你唔想創業就咪揀
會想死

善用 virtual background

qiqi fugee 好人同靚grade

死咁嚴重點解咁講？

點扮法?

改名做
<Course code> L2 TA
唔自爆讀邊科

Workload重
冇興趣真係會想跳蘑菇

CIVL 3610

Icon 轉做 Trump trump同習種

笑死

有冇人仲未交學費
利申唔記得交 星期五先交

Me

you are not alone

但我冇申請loan/non mean

Me2 fall都遲交
聽日去交了

me
諗住佢追先再算

聽日開學
依家好撚緊張

本身應該今日開學
不過我走左堂

想問下Lang1003 May Liao同Lang1113p Zhou Tong好唔好grade?

有冇人lang1117P T12? 知唔知邊個tutor

Canvas > People 有寫
如果未出canvas 就應該冇人答到你住

有冇人讀過MGMT 1120?伏唔伏?

教database嗰個

其實online talk點解要限quota

正常要讀
要考到冇可能咁高分先畀你credit transfer
你當a level A先唔使讀
大佬我係嚟讀同數學有關嘅嘢㗎
畀個中文我托7咩

戇鳩冇藥醫

要睇下係台灣嗰款定係大陸嗰款
大陸嗰款係香港初中學普通話一模一樣
我哋有啲同台語掛鉤
望落會同大陸版本有啲唔同

好大workload咁囖
每個禮拜400字

你啲中文真係學得好快

更正：廣東話
細細個開始睇港劇
什麼戇鳩36小時
大時代就全程廣東話睇
睇得有啲辛苦
睇咗連登七個幾八個月
點都領悟到啲嘢出嚟

我上ptt睇左幾年都冇你學得咁快

台灣人的可愛不是外人能輕易學習的

都話由細個已經開始接觸
係快啲嘅

400字係要點先？9up定要citation?

Math2351明明係900-1020。個教授改咗做930-1050，但我lang上1030，可以點搞？

屌 zoom meeting無得2倍速...好撚晒時間啊

有冇人知1014 sat個exam點?
利申:去左first dry run, 冇去mon個second dry run

有冇人上緊sosc1440
後悔緊上個sem冇讀咗呢個course先

canvas冇link嘅
好彩連登post左ust zoom啲link

佢琴日仲send message話係canvas

同first dry run 一樣， 但淨係用電話開zoom 就得

點解後悔, 科野基本上係:
1. 你讀過DSE ECON, 咁就EASY
2. 冇就認真做晒佢D exercise吧

我讀果陣就冇睇過佢本書

今個sem個prof啲英文...
我唔係好聽得明

我本身想提個prof
但又驚柒

我見其他人都搵到條link
可能講過唔知邊到有

我send咗email話搵唔到

ECON2103 比較好

有冇話決定左幾點考?

應該未confirm

教得ok嘅 不過d grade就...

online sem應該唔洗手寫,
上個SEM都係打字+拍片就算

中LANG其實好好GRADE 唔洗怕

我中文有個好勁嘅師傅
1113係咪拎硬A+

有冇人知LANG1003S 既Pionie係咪killer 好怕又爛grade

想問可唔可以用兩部機、同一個account、開兩個zoom meeting

上個sem 1002s俾佢教 好彩轉到pass or fail

唔得
會彈其中一部機

屌你
1117爛咗

睇路

點解我想拎個B-都咁難

美國左膠Andre Vltchek：香港人無知，幫西方帝國對付中国！

上完1113第一堂後感想:
UST我屌你老母
哩間中學抵佢比人屌
正垃圾

中Lang?

yes

至少好grade啊

唔係佢分的嗎

一係搏5**拎多一皮scholarship
一係拎3

唔係呀 佢話optional 叫我地自己分完話佢知

今個sem 要8分
都諗緊做唔做得過

真心做熟prac paper就輕鬆考

2710？

講句公道說話: 大學其實本身就唔應該讀咩濕鳩中文

英lang都勉強話可能真係有需要

點解phys1112咁慢
仲未出分

今日份卷比我想像中易喔Ching

擺明系大派Grade

想知成名d required readings考得多唔多

啱啊, 如果滿分應該有A+ (midterm分啱啱好夠)

唔知幾耐先出分呢

今日試過得呀，一部開cam唔開聲另一部相反，兩邊都有畫面

一篇都唔洗睇

就算想拎A+都係 印佢份notes入你個腦就得

冇嘢啦我自膠咗以為你問可唔可以兩部機join同一個zoom

Thx ching

400人course 唔少人拎c, 但完全冇透明度, 咩分都唔出比人睇
記得背晒d圖 數據, 記住d走勢
小心佢d問題, 佢好濕鳩
例如: 問題問which of the following is false, 佢可能會有個選項係all of above true

頭3條好易, 但係第4條System of linear equation唔夠熟搞到浪費勁多時間

算啦, 準備2011好過

半個鐘應該夠曬有突

咁如果今次open bk咪好易？照睇返d圖就得

我都想知點解⋯

基本上佢連 Series Solution Resonance Normal Mode 呢D 難少少題目都唔出
Grade神感款 大家齊齊拎A+

何漢明就都係一句 Don't give up 啦
做下D題目睇熟D 例子 都唔會太死
Open Book 起碼唔洗走去記個D Theorems同 Surface Cylinder Properties先
一粒鐘都應該集中考Extreme Values integration 同 Vector Calculus
佔 60% / 90% 就好好努力啦

話曬何漢明都教得幾好又有心
雖然成日Email勁煩膠

搞到我心喐喐
依家勁想讀

文言文好啊
最簡單

Dear all students,

Don’t give up.

科豬記得投票！SU exco同 EB最緊要！

而家係點投

應該係online polling

係咪一定唔會有野做？

我兩部機同一AC join同一zoom都得喎

係呀，但佢係問可唔可以兩部機join 兩個唔同嘅zoom呀

幫fd問
Sci school year1 cgpa 3.2夠唔夠入mkec

想問下mech揀唔揀option有咩分別

靠你話我知

上次遲左報
冇曬位
等下round

有無final year MECH你地組FYDP option點揀？

可唔可以講下做咩

I encourage you

想知如果畢業冇option, 其實有咩影響

Dept offer咗兩個option
一係FYP照計6cred繼續做/同supervisor傾改scope，然後postpone deadline到7月
一係將fall sem既FYP progress轉落一個3cred既”capstone project”度，然後今個sem take多個3cred course就畢到業

果3cred係要mech 4字頭嘅course
(Indoor air quality, material characterization, intro to robotics)

phys1001出grade未

咁好
我地dept乜都無update重要學生返去做lab

屌,個MEETING開左但要等佢加我先入得,依加企左係門口

想問major科到底拎咩龜先係正常人

3.0

朝着呢個目標進發

Animal physiology lab直接p/f grading

huma1000同中英lang一齊讀係咪會死

有冇人知civl1100 zoom個password

huma1000F 個女人講普通話

預咗

Sem 2點追返上3...

唔緊要啦...
數字只係浮雲

R.A.P.

上3做咩喎，唔太明有咩用

利申過三爆四

我老母話上到3就一齊去行山

條女話攞deanlist就

1013 L01終於出左grade

A?

B+都勁架啦
好過我

支持su exco同eb
今年做得好好，keep住團火爆鳩學校就岩

今年1113要寫篇關於武肺嘅文
一定要寫黑警死全家 最緊要人有事

C+

唔寫係正文咪得

zoom chat寫on9野真係好幼稚

前日有人係Leung pak ho個phys1114 lecture到玩野
俾佢屌

zoom exam真係麻撚煩，手機camera廢，張枱又細，都唔知點搞

全mc都咁耐

lang堂完全dead air
尷尬到

agger tutor仲會入嚟聽人分組嗰陣傾成點

搞到我要一路上zoom 一路上連登

唔係個個好似你咁勁自學都識既

知唔知佢個分組功能係每次都random分
定係分左一次就唔會再改？
每次對下唔同人傾好似冇咁尷尬

冇eText俾我簡係咪即係得實體書？

佢有條link可以online買

我係online買啊，但本書冇講係etext

係咪依本？包晒volume1-2?

個tutor入嚟先認真討論

好在我屋企夠少人 先可以自己用一間房

有咩慘得過冇人應你⋯

其實同一時間突然unmute 80幾條友冇可能唔嘈
根本可能有人比佢unmute左都未知

我係英文太屎
lecture唔知up乜9
唯有自學

明明呢四年上堂都聽到9成英文
一用zoom就聽到我耳都側埋心諗佢up 乜9

btw啱啱上完lecture 2
想drop

1114?
我都係今日先上完第二堂

係
第二堂就咁難

個d數真係

有冇得借黎睇吓

琴日分完組冇人出聲，個個喺chat 度打字然後又一堆技術問題，結果成堂開住個cam齋坐同埋想知我個meeting計埋個tutor 得十個人係咩情況

寧願讀math

但睇review啲人話幾好龜
都唔知drop唔drop好

依啲都可以用wolfram alpha 爆
Gauss law 同 maxwell equations 之類嘅concept 先攞命

你信？

Year1既我應唔應該挑戰呢一科

唔信佢地仲可以信邊個...

啲fd year 1 讀 有人由1112到1114 keep 住A 有人A- 去B

想知做緊咩

如果我1112得b+
咁咪即係變c...

計一條charged rod既electric field

出咗grade?

未，不過預自己拎b+or b

我都想drop呀
之後只會更難
Phy都係唔係比人讀嘅

我啲勁人fd話睇落複雜
但其實唔難

你指今堂定之後嗰啲

我懷疑因為open book 所以個個都勁高分 而家班prof諗唔到點樣出grade

今堂

好撚大
上過去一次LSK果邊
個客廳比20個人食飯gathering都好夠位
大過唔少party toom

今堂重點係 infinite sheets E=sigma/2epsilon
前面嗰幾個result 都係為咗prove 依條
遲吓capacitor 嗰啲都主要係infinite sheets
所以前面嗰啲result 可以唔理

busi撚未讀過理科讀ceng1500會唔會仆街

微積分解決左好多以前解決唔到既問題
但係就為後代製造左好多問題
要日日晒時間操數就係其中之一

仆街有冇人讀過isdn1002/1006? 啱啱先至揀major要兩個engineering introduction course

先知*

點先食得？

早500年前出世我肯定係一個出色嘅科學家

有冇人有mark2120 ebook

支那話不了
師兄辛苦曬

Phys同Chem course多數都係A range嘅人comment

你都要讀喎
定你可以trans credit?

聽到首歌成個身打晒冷震諗起啲唔愉快嘅事

巴打c班？

例のプール

Yes 5*就可以trans 啱啱好寫作5

有無COMP4211

1003準備好瘋狂飛nots未

Lang?飛咩nots?

phys1003
打錯notes

1014幾分先有D

應該totoal 過50 點都有d, 今次exam 難過pastpaper 好多，好多有電腦都做唔到

點解zoom meeting仲未開
佢唔係要等到12:30正先開呀

math1014 唔係50% 就C- 啦咩

2011 係咪absolute

屌柒左
原來1:00開

唔係12點半開咩？

1230開zoom, 1點開考

是咪on99
準備好受死仲要等多半個鐘

但係12點半unlock喎

想1245先入 good luck

honor code姐

唔係 何漢明今次應該大派彩

phys1003 轉咗p/f就麻煩hea 考
幫手拉低mean
好人一生平安

hea考都9成

唉 想Quit

我只求過40%

成班人on99咁係個zoom到唔知做咩

想問Lee Pui係Lang1003s 除咗教T09仲有教咩班

應該過到40%

但我唔記得上dry-out俾人扣15

記唔記得upload cheat sheet?
冇又扣15分

有

pk啦 好似好多人都可以overall100%

屌小學生都識做
少少後悔apply p/f

我冇溫書
所以我有唔少都唔識
我淨係熟thermodynamics個幾堂

我唔L知做乜L野錯左一條吖屌
無A+啦今次

我都係

我錯兩條...係唔小心做完最尾嗰題順手撳咗submit
死啦會唔會B range

係online買咗本書。但係咪點都要返學校？

Lee Pui好咩？

應該係

Ebook嘅話過一兩日會send條code俾你

通常幾時放quota

唔係囉

打電話問咗。不過thx ching

睇錯以為你買左hardcopy

我錯左四條，會唔會玩撚完

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

done

Thank you!!!

麻煩晒

邊個嚟

見到咁都扯旗？

科大仔有MT FINAL先扯
出grade就高潮

絲就係了解化妝嘅威力先會咁講

無化/化淡妝都靚嘅咪本身真係靚女

男人係比較難了解呢種法術

唔係喎 有啲睇落ok 落咗妝嚇死你
求其睇下啲台妹YouTuber就明

RMBI今年好似唔跟ipo
所以not sure

唔係化開而對手技術高 其實睇唔出係淡定濃
幾個step對眼已經可以大好多（唔撚係用大眼仔)

You get it

Sorry講返正題 有冇ching reg咗ISDN1002

+1

RMBI的資源因為要幫SBM開fintech PG
所以被踢出IPO加入ISOM
待遇差很多

不敢恭維
波大冇腦就做得嘅行業
不值一提

利申：冇腦嘅都溝唔到正一人生失敗組組長

好吧我又再次失言
愛睏啦

*RMBI被安排到ISOM麾下

屌

有私怨？

踢咗成年你先知？

話說上堂同NDS對罵
佢真心覺得上個sem冇得上live lecture係因為我地打爛學校
俾我鬧到佢唔敢再出chat room message
不過手足有冇良策應對

有

睇落極伏我waitlist緊ieda2200

我都覺得好似少伏 冇考試 得project
但驚wait唔到其他所以reg咗咗

ISDN唔係25號先上堂咩 我reg L1

屌我L2

我上完第一堂答你

係咪有人問comp 4211？？？組隊點組？係咪要搵人一組？？

好似話二人一組 但應該唔洗咁快組

gym房開返未?

將你個virtual background轉成華南海鮮市場

有
不過g

其實如果你自己成績ok搵到prof做research 係唔需要讀呢類course ire要take既你都可以 只係個名改咗 一樣都係搵prof做research 你自己搵到就得 除非你好想要ire呢個名

可以waitlist

係咩

感覺好似係
但唔肯定

上堂冇聽佢講過任何政治野
真係唔知

啱
都係唔好諗咁多

IRE你都睇唔起？！！
你有冇任何人係你睇得起㗎

不嬲都好靚grade喎

中共自己成日中回力鏢
屌返自己

不嬲都咁撚戇鳩㗎啦

BTW 請幫推

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

借問，有無人有1920 Spring LANG2030的textbook pdf可以upload上來？Canvas裡面找不到，謝謝！

我地個lang teacher 第一堂話可開可唔開，話理解大家都唔想開cam

依封email一出都唔知會唔會強制開cam屌

想問下CGA係每年分開計定係所有course疊加上去？

個C好似係代表cumulative

我知...我只係接受唔到year1就已經爛咗cga 先上嚟問下

Year1 Cut half

Cga無得half count
Gga就有不過已經唔再適用於而家嘅yr1

原來係咁

點解要咁對01寶寶？

00已經係咁

好似grad咗先會一次過從sis退落bank ac

唔撚係牙

哦呢啲小事啫
至於神打唔打救我我都唔係好在乎
但我依家就想即刻打救你

痴能線啲hlth1010講座啲位難搶到

有冇人上comp4411

miss左佢個final rehearsal

不過琴日個talk冇人discuss其實佢可以唔駛限quota啦 既然online

第二堂lang，但都係接受唔到係breakout room冇人出聲既個種尷尬

中lang 要補返attendance record要交500字感想

phys1112都改幾耐下

捉緊人cheat

希望真

點鬼樣捉

點捉⋯

我知有人直情請槍⋯ 自己扮做

Yessssss捉撚曬班pk

等等 冇聯絡過我
會唔會係太低分所以冇懷疑我出cheat

咁低分如果cheat咗都費事捉你啦

唔係咁開心掛
本身應該都C range
捉撚曬班cheaters
我係咪有機會B range

梗係問左最撚高分嗰班先

phys1003 全mc點解仲未改完

my A+ is coming to town

屌你

唉 諗返起 真係考得好差
本身plan前一日嚟個大revision
但考完數學真係太攰 個幾日都7點先瞓
然後走撚左去瞓

MATH2411幾時先改完

Phys1114 tutorial條link喺邊？

原來announcement 有講

唔見有wo

今個sem嘅student welfare係咩
係咪冇

希望係口罩一盒

Dr Ho Math 2011靚grade到痴線

我愛何漢明

我嗰年overall攞96 都係得A

92.5% A+ 痴左線
唔好再話人地系Killer明啦
Grade神泥咖

“I'm a father of 2 sons...
Things~~~~~to do!”

同jeff chasnov一樣, 都係佛心instructor

今年me2 真係啱啱好97%

今個sem50幾人A+,痴咗線

This is the first second third
~~~~ eleventh reminder

XXX open your camera to show your real time face! or else I will void your exam immediately

可以有咁多人㗎？ Arro俾？

系54人 都真係發神經

Absolute grading掛，總之個pdf係咁寫

Chasnov好正
去對卷因為我用咗complex number method就算ans錯都比返step分我
咁就升咗個subgrade

真係正 好似俾得都幾鬆手 希望我科E&M都係
個prof都話absolute grading 但midterm個mean唔夠一半 我都想知absolute grading姐係靚定爛

pdf係邊

check email

有冇人知如果黎緊summer先grad
係咪都係今年11月行禮

唔該哂

真係冇

A乜9
應該要C range啦

唔係佢
冇咁mk

有無手足有讀 comp 3111?

唔係都full哂咩
Thomas 幾hea又好grade

明明上幾個Sem有幾十個人排緊Waitlist
今個Sem竟然Available: 1 Waitlist: 2
諗緊發生咩事

以為收得皮,咁都有靚grade

屌那星早知我又讀

如果有6個 course係咪要drop 1個 course先可以 reg個另一個

reg到

credit overload

我本身諗住6個only 但係想轉其中一個course，係咪要drop一個 course先reg 到

宜家應該仲有得申請overload?
除非你好肯定一定reg到另一科
或者試下swap?

同埋overload都唔一定用晒架
我個個sem都預多3-4cred

好似又死ser 我而家上堂login 唔到canvas

Portal email canvas 死撚晒
不過 email 用app開到

canvas都入唔到點上zoom

上唔到canvas

仲搞到我通頂等上9點堂 食屎啦

canvas app用到

個app撳入去zoom meeting係咩都無顯示

想問下如果冇申請credit overload 係咪wait緊嘅嘢唔可以多過18 否則到你嘅時候都會卡左喺1？

大家覺得成名SOSC1661點

佢會唔會F人

姐係我可以去到waitlist差唔多到先drop到18cred都未遲?

想問下有冇人知ELPA成績轉返去DSE大概係點？

ELPA is just a joke created by CLE, no need to treat it seriously

可能你前面有一班人卡住左，你唔會知你係唔係差唔多到

今個sem唔使考ELPA

唔係仲有少量elpa咩，唔記得exactly有咩

唔係剩係考speaking同writing咩

依家係咪check唔到 print budget

唔洗green screen
不過要另外下載一個package

有冇人知Phyllis Liang有冇教math1014tutorial

其實點先可以將lang 1003s轉到去1003I

不可能
1003I 要不會講英文才能讀

開virtual barn都得

試下重新download Zoom
再去virtual background看
應該有選項可以下載？

買新電腦

好似最低要4核
你依隻雙核

唔係出咗件 Tshirt 咩？

唔係咁睇
雙核4線
所以會見到有4個
其實係雙核
詳情google就有

想問lee pui好唔好？

不了 爛grade

Hea到仆街喎

其實啲人開chegg計唔計

捉到緊係計... 因為都唔係自己諗自己做

早幾日見佢改咗幾份拉高個boxplot 就停咗手
依家仲要hidden個marking score
每次㩒個icon 見到十幾分就biu冷汗
聽聞2111 (all mc) 早幾個鐘先出letter grade 就predict到math Dept 嘅速度

有冇人知math1014 L01 ltk條link係邊度搵得到

唔該

冇人滿分

差唔多啦
年年都係最多人一半分/低一半分少少
呢堆就通常B-

唉 啲cheaters做咩唔拎滿分呀屌

最後咪又係拉curve
大把考試講緊mean 30, highest 70都有啦

你五行欠屌

member]me就咁睇個分應該有做嘅都啱哂[/member]

努力有回報

B- or C+

冇得睇
講緊個總分姐

垃撚圾

Below mean咗

搵到答案都唔夠時間做啦

一樣

唸過會唔會gup眼鏡反光

有冇人買左CHEM1020本E book 其實買本野係咪淨係為左做入面既練習

math 1014低mean 1.5分 會出會咩

成日改錯卷仲要兩次都係mc

我個時讀有pdf 但冇睇過
好彩冇買

好彩仲未買本野

唔記得講
最後食左隻C(可能因為我冇睇過
但佢啲題目會放上去(佢會突登係個到抽幾題放係考試到

佢第一堂有講 所以我先諗緊要唔要買黎做

absolute grading 架喎

我129
Pass左

其實MECH1905係咪伏 我完全唔知自己學緊乜

[/member]1112想要b呀[/member]

又推得咁快既

PHYS1112 大家都很害怕

科大逢出grade, reg科就會推爆

有冇巴打有試過audit course?
想問下計唔計cred 同埋洗唔洗考mt / final

唔計cred
就算你乜都唔做唔考試佢都吹你唔脹要比AU grade 你

1114緊係暑sem讀
朋友final50%左右都有B range

係就爽 我淨係對lecture內容有興趣 唔想考試
咁如果而家個course full咗 佢仲會唔會俾人audit?

應該要全部科都可以轉pass or fail
尤其fyp

佢有啲for MBA嘅唔得
自己睇清楚啲先
話說你點解想讀5字頭

Cross-career enrolment啊

問過
基本上答案就係人地係比master學費讀
唔比reg

要做lab嘅fyp真係唔知點撚算

逼我用putonghua present
講講下都忍唔住笑柒自己